其實醫護工會要求醫院將「非香港人既治療全排隊尾」會唔會更可行？

首先我知好多醫護都好擔心原本病緊既香港人，有好大壓力，所以若醫護工會要求醫院將「非香港人既治療全排隊尾」，咁醫護可以優先醫返香港人，D支那人全送去隔離營排隊。

大家都知香港醫療資源短缺，做個手術都要等1,2年，萬一社區大爆發，更加輪唔到醫支那人，所以同班支那人講係隔離營等起碼2,3年先有得醫，一係繼續等死，唔等就專車送返上支那。

呢個情況下，即使林奠死不全封關，我相信班支那人發現香港無人會醫佢地，要佢地等死，佢地就唔會湧入黎。

因為此策優待「香港人」，我諗班死藍屍都冇野好講。一但有藍屍死撐，就同佢講「咁你個覆診／手術期同支那人對調好唔好？」馬上就收左佢皮。

再者，醫管局無權要求封關，相反醫院政策上既野我覺得比較易傾。

利申非醫護界，可能諗法有成熟之處，希望大家幫手再諗下，唔想醫護被中共害死

push

班野咪發爛另周街種菌
一定要源頭減支
支那豬先係世界真正既病毒

支那人點都會湧嚟香港，即使要喺到隔離兩三年都一定好過係支那，係香港好食好住。或者佢地係到等幾個月再番去支那，期間都會有感染香港人嘅風險。一日唔封關一日解決唔到個根源問題。

此策與封關兩者並衝突，可同時爭取，衹不過林奠死都要封漏D，同埋隔離14日時D支那人如果確診，居然係送入香港醫，所以我先諗出此策

遣返啦 on9

鼓勵醫護唔好冒生命危險入隔離病房做
留返比d大愛藍絲做

我係咁諗的，支那人入境>隔離時確診>直接送去隔離營軟禁>支那人得三個選擇:
1.唔等，坐專車返支那
2.等到自行康復，放監
3.等三年無人醫，死q咗

應該不會感染到香港人的

唔可以妥協，一被人壓左價，佢就唔會再應承封關嘅要求。

最好好似越南難民營咁困住支那人(sorry啊越南人)，邊度都唔去得

主要問題係，條八婆肯真封關我地邊需要諗其他方法
個人認為此策同封關有相同效果，同埋聽過一個理論，大意係:
如果同屋入面D人話要拆窗，D人一定唔肯，但如果一開始獅子開大口話要拆天花，之後再「妥協」改為拆窗，D人就會肯。

非香港人到時就示範俾你睇佢地國家係冇排隊呢回事

啱阿

係要aim high ，令對家妥協拆窗，唔係你自己主動降低要求，你一路自己退讓，對方就一直等你自己退。

妥協就輸了 反送中就是一例

其實我既諗法並非是妥協，而係總要靈活變通，如果封關係「香港主動禁支那人入黎」，
我既諗法就係「令支那人主動唔黎香港」

無用 就算係都要由港共提出 唔係我哋
談判唔係咁做

關可唔可行乜嘢事